雲南米線 vs 桂林米粉

兩者分別 我覺得桂林米粉係比米線粗少少同滑身d

老母鄉下係廣州 有印象細個探親時食親都係桂林米粉配牛腩牛肉酸菜多

果時雲南米線根本沒咩市場，點解香港而家會變成咁 因為大陸人多左所以食米線？定係香港人口味同大陸同化

譚仔本身只係一間賣平既垃圾麵店 而家仲愈來愈貴
其他細舖又跟佢加價

最近係細舖食到碗桂林牛腩米粉都係26$
講咁多廢話其實想問下大家有沒好食既桂林米粉推薦

桂林米粉

雲南米線

桂林米粉係易夾版嘅瀨粉

感覺上瀨粉好似好難消化咁

譚仔都唔係正宗雲南米線

只係麵底限死係米線/薯粉嘅車仔麵

其實雲南米線係好食
不過唔係譚仔果種

太多人自稱係正宗雲南米線
但係全部都係面底再加餸既酸辣粉

桂林米粉可以試下元朗陸記，雖然應該唔係正宗，但幾好食

事實上桂林米粉係香港真係好炒食到好食/正宗

狗都唔屌

譚仔本身就唔垃圾，係連鎖之後差左啫

正宗桂林米粉要有一定既配料
包括花生、叉燒絲、牛肚絲，酸豆角
同埋其實所謂既過橋米粉
係應該一鍋滾雞湯
係食客面前落米粉同餸
而大陸既米線同米粉 同香港係完全相反

轉手之後仲垃圾

樓下間垃圾譚仔 冇一日會坐滿

本身係元朗牛屎佬 學生時代食過 佢太雜 金學生餐 連飯都有 真係唔太正宗

推

真係沒人食開桂林米粉 ?
個個食譚仔

師兄有沒係香港食過間唔錯？

桂林米粉

屯門
我樓下
完

旺角近大角嘴有間叫甲天下 不過好似執左
聽人講會搬入女人街 食過唔差

正宗應該係 炸黃豆、滷牛肉、鍋燒(類似回鍋肉)、酸豆角、酸筍
然後再加啲滷水撈埋一齊食

諗起都熄整番碗
酸豆角加佢個牛湯好正

依家係桂林，等陣整返碗

欺人太甚

桂林米粉好好食 加埋配料撈
米線都好食 但只限雲南囉